可以預備申請十一遊行？

建議一問 咁樣咪可以有多一點時間申請/上訴/再申請？

推

自推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

可以解答？

7

6

5

一人一集會申請
做到全港都係集會

美國國旗ready

究竟啲旗邊度買

ebay 大量入貨?

824 自發出機場
機鐵會有不合作運動
亦需要車手去機場塞路

10月1號真係好重要